香港人你地想贏就睇下

中共已經放手叫下面班人全力打壓反對聲音，佢地既目的要歌舞昇平慶祝十一，警方會全力協助拉人，藍絲就不停搞事，打人。
處理優先順序：黑衣人，黃絲，文宣品，學生。
只要唔係即場死人，會即時放番藍絲，俾佢地繼續任務。
個一萬支警棍已經派發俾前警員及黑底人士，有人身上會獲派偽造委任證，因為防止市民過份憤怒下攻擊以上非法私人部隊，以偽造委任證令市民不敢對部隊攻擊。

素人只係提供情報，不設分析及指示。

香港人奴性唔好咁強，不停打工付出血同汗，對家就一分一毫都未付出過，十一前做到對方所有人都要龜縮，唔敢再咁囂張，就會好多大量人自殺。